---
aid: 9025
zid: 580406
title: "林百户忽然发现四周一下子安静下来"
author: bingbing305
date: 2015-01-30 04:01:31+07:00
lastmod: 2015-02-01 18:59:00+07:00
---

bingbing305 于 2015-1-30 04:01:31 发表了：

周边几个小贩，行人，一对看着风景的恋人正好都卡在五六步的距离。虽然没有目光接触，但多年行走江湖的经验告诉他，这些人都在压抑着微微的兴奋。当机立断，但见林百户伸猿臂，扭细腰， 往前一拜 “别动手，我有重要情报向元老院汇报”。 对面老者，微微一愣。 林百户只好再大声说， “前辈，在下认赌服输， 不会反抗。”&nbsp;&nbsp;那老者却左右围视起来。 林百户虎躯一震，心中一凛，“莫非有元老亲自在场指挥？” 也跟着左右四望。 一边的黑衣路警终于看得不耐烦了，一警棍敲在头上。 “我看你这个人很不老实， 一起带走。”

---

riad360 于 2015-1-30 18:41:00 发表了：

这这这，疑罪从有啊

---

南海 于 2015-2-1 18:59:26 发表了：

然后林百户死在派出所？

---
